核彈如果有隱形戰機咁既外殼，係咪玩哂

真正殺對手一個操手不及？？？

依家用乜野黎攔截核彈

佢既速度噴射器會產生高熱

俄羅斯有種係一開幾假彈頭

裝左殖民星CASE 仲勁添

美帝d防空系統好撚尾機
識分假彈頭

假彈頭要實用都要同真彈重量，唔係個話假彈好快會無能量而減速，之後好快會比雷達分析到真假，所以多彈頭返回實際啲